[世紀大對決] 牛肉飯VS野菜煎雞飯

正皮 牛肉飯

負皮 煎雞飯

最近啲嘔飯嘅水準越黎越差

雞飯要嘔汁

成年冇食過牛飯 每次都食雞飯

夾？ 未試過

好食

豬飯全勝

下次試下先

未食過

扑野家d菜難食過屎

只會食西蘭花

雙併 完

好唔抵

以前有個野苔珍菌泡飯，我覺得最好食

我記得 但冇食過

呢個係最鳩污糟

以前餐牌岩岩無咗呢個飯時，試過幾次同佢哋講呢個餐，佢哋都會整俾我
但而家無

點解

淨係食炸雞飯

日本吉野家完勝

幾多年前既事

點解有咁多野我都未試過

D雞皮苦既

野菜煎雞牛肉飯